{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046853",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "금화왕돈까스 용마산역점"
    },
    "text": "'1世代の自負心を孫が繋ぐ''という話で始まる錦和とんかつ店は1983年全羅南道木浦市錦和洞で開業しました。しかし、健康悪化によって店を廃業しなければならなかったです。以後、孫は、以前の考えをして錦和とんカツを設ける事になりました。孫は祖母から受けた伝統技術をそのまま伝授され、客には37年伝統の隠れた味の秘密を知らせようとします。チョンヒョンジン代表は団体の会食、包装、予約注文が可能だと言っています。店はソウル特別市中浪区ヨンマサンロ248 1階に位置し、龍馬山駅1、2番出口から徒歩5分の距離にあります。運営時間は毎日11:00から22:00までで、注文の締め切りは21時です。店のメニューには、ドンカス、昔とんかつ、辛いとんかつ、とんかつ定食、チキンカツ、魚カツ、鉢トッポッキ、チーズボールトッポッキ、モッツァレラチーズロールカツ、洗面器王ソバ、洗面器ワンビビムそば、洗面器おでんうどん、肉汁餃子、焼酎、ビール、生ビール、マッコリなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "錦和とんカツ店はいつ開業しましたか？",
            "answer": "錦和とんカツ店は1983年に開業しました。"
        },
        {
            "question": "なぜ錦和とんカツ店は廃業しなければならなかったのですか？",
            "answer": "健康悪化により、錦和とんカツ店は廃業せざるを得なくなりました。"
        },
        {
            "question": "孫はどのような考えで錦和とんカツ店を設けることになりましたか？",
            "answer": "孫は以前の考えをして錦和とんカツ店を設けることになりました。"
        },
        {
            "question": "孫はどのような伝統技術を受け継いでいますか？",
            "answer": "孫は祖母から受けた伝統技術をそのまま伝授されています。"
        },
        {
            "question": "錦和とんカツ店では何を提供していますか？",
            "answer": "錦和とんカツ店ではドンカツ、昔とんかつ、辛いとんかつ、とんかつ定食、チキンカツ、魚カツ、鉢トッポッキ、チーズボールトッポッキ、モッツァレラチーズロールカツ、洗面器王ソバ、洗面器ワンビビムそば、洗面器おでんうどん、肉汁餃子、焼酎、ビール、生ビール、マッコリなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "錦和とんカツ店の場所はどこですか？",
            "answer": "錦和とんカツ店はソウル特別市中浪区ヨンマサンロ248 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "錦和とんカツ店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "錦和とんカツ店の営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "錦和とんカツ店の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "錦和とんカツ店の最寄り駅は龍馬山駅で、1、2番出口から徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "錦和とんカツ店では予約注文や団体の会食は可能ですか？",
            "answer": "はい、錦和とんカツ店では予約注文や団体の会食が可能です。"
        },
        {
            "question": "錦和とんカツ店の注文の締め切りは何時ですか？",
            "answer": "錦和とんカツ店の注文の締め切りは21時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 465
    }
}